如果你覺得今日示威者太激進，請看《Winter On Fire》，感謝。

話緊你地
本民前好波

民意撚屌本民前未?

每次有人話放火掟警署燒警署暴力
記得反問佢掟中燒中幾多個警察，再講返每次有幾多手足頭破血流
咁都冇人復仇上心襲擊行街警察，只係破壞警署，代表我哋係用破壞警署嚟表達對整個軍警政權嘅不滿
我哋正正係對準用黑警暴力打壓市民發聲嘅政權，而唔係針對警察發洩怒氣，所以先攻擊警署唔攻擊警察

我正式宣佈獨立調查委員會嘅訴求變成廢案

麻煩各位手足望下呢篇野先

民意撚有冇阻人罷工?

民意撚有冇遊行阻人行街?

（有人話今日影，有人話幾日前影）

大家有咩意見？加埋呢張
我唔想做陰謀論者，但時間性真係有啲吻合

不過有人留言話，唔好用laser照影相既人
講真，大家本身都要做好保護自己既野，唔好一見相機即屌
水能載舟 亦能覆舟

推

建議］ p牌正負評顯示

新口號：愛國愛港反送中，一國兩制勿失焦

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

On

你死翻去愛港力啦

所謂嘅民意撚根本係鬼

負皮狗出嚟吠兩聲先

我睇過，我明
只能講香港人習慣速食文化
唔少人未有時間去慢慢了解歷史/國際事件
對社運嘅認識都係流於香港71、64之類
亦對社會運動嘅目的、行動策略了解不足